一人一個要正名既term

藍C=藍蛆
警察=警甴、曱甴
建制=保皇！土共pi

行政長官=暴政長官
特區政府=港共估領軍政府

藍絲=狗蝨
最愛奶警犬袋底